急！727有冇不反對通知書，幾點開始？坊間有唔同既時間出現

唔好意思借一借位
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

入去幫手一齊推啊！！

728上環公海 -
channel -
文宣 -